如果辦一間唔收支那學生嘅中/小學有冇得諗?

分上/下晝兩班
只收雙親都係香港人/非中國藉嘅學生
控制南亞學生數量, 每班不多於一個

必修:
英文
一個以上歐洲語言/日文
哲學/宗教
音樂藝術
創意科學
體育
性教育

無功課 / 無考試
無校服 / 無髮禁
唯一會罰就係講支那語同寫殘體字

日校模式, 無校舍可能好似補習學校搵商業大廈開班 / 走出課室戶外活動
救國之餘又可以撈返筆, 有冇得諗下?

如果係中學嘅點考dse，強制要學生考IB?

你點過到EDB果關?
無考試又點會有父母理你

同港獨一樣 得個諗字
完全無可能

我淨係知道你會成為連登第一才子(坐緊監)

講獨鍵國啲fd？

你拎到牌先算啦

Ff吓好啦

我見人地某補習學校, 咪又係廟街一層商業大廈照當日校黎搞

無功課 / 無考試
無校服 / 無髮禁
唯一會罰就係講支那語同寫殘體字
日校模式, 無校舍可能好似補習學校搵商業大廈開班 / 走出課室戶外活動

如果你係家長 你都唔會俾個仔入間咁嘅學校啦

聚集港人都係柒，不了

其實有好多人想搞咩在家教育, 但又想仔女有一個社交環境, 有好多人唔滿意教育制度, 但又比唔起錢讀國際學校

點樣考唔到DSE, 外語全部考到DSE 體育藝術音樂樣樣都可以當選修課考, 主力培養國際觀而唔係考試技巧, 我唔覺得一個有真正'常識'嘅學生去考你份通識/作文會考得太差

你啲規矩俾人嘅感覺只係圍埋一班飛仔爛仔去一個地方

點入中學/大學

樓主中學畢業未 des遊戲規矩都唔知？
以為有常識就一定考得好？

如果係圍埋一堆ITUNES得莫扎特而唔係薛之謙, 睇戲唔係睇美國隊長而係睇費里尼嘅飛仔, 咁我又無所謂喎

就等如你搵一個成年人去考, 完全唔識規矩都唔一定會考衰, 你小學畢業未?

必修一個外語, 香港搞唔掂都唔緊要, 有錢咪歐美澳, 退而求其次咪日本星加坡

搞一間只收女學生嘅學校
幼稚園小學中學大學校舍包晒係入面
全部女學生都要聽我命令

唔係FF, 係THINKING OUTSIDE THE BOX

性教育必修
係咪教連登兩性觀念

其實學普通話冇問題都係外語 點解要反
只係要佢地用繁體講母語就夠啦
無考試其實都唔掂 你要知學生程度去到邊
個考試要設計得冇咁重要就得 但又要考得出佢地實力

其實性教育係好重要, 當然唔係日日上, 但16 7 歲邊個唔情迷意亂心郁郁想偷嘗禁果, 至少要傳達到點避孕, 傳統/開放觀點同時教, 本身必修哲學訓練邏輯, 宗教亦有教道德觀

咁開間專教支那 教材用大陸個套
點睇